人中之龍0真係人中系列中既巔峰

劇情系統都係一流

駁唔到

啱啱爆左機真島真男人

個人2》0〉4

真島唔係狂犬就好

極2用新engine個升級系統同loading係好D 整體smooth D
但係0有得換4種mode真係好玩
2劇情就一定冇0真島線咁勁喇 但係有薰 最鍾意佢

想問直接玩0有冇問題

冇玩開依個系列

0開始玩最好，成個系列既開端

Thx

7<0

玩完0 成日覺得錦山變奸好格硬黎

唔係狂犬真島就無特色啦

玩埋極先講

但係一黎就玩最正嗰隻，之後會唔會玩一隻失望一隻？

FF系列，我就係一黎就玩6，所以之後玩其他FF都覺得好普通，甚至差。

人中我又係一黎就玩0，其他未玩，好擔心又會咁

6>>>>>>>>all

你喜啦

玩完0 覺得正到仆街
好快爆埋極
跟手玩2玩到一半已經棄左之後玩5玩6 都玩唔長無爆機
真係得0遊戲性同劇情都咁好

又唔會既，接住落去極同極2都高質

睇故覺得1最好

玩完又點？ 只不過係俾人冷嘲熱諷幾句 離間幾句說話
由細玩到大既兄弟情就無左

0>1>2 咁玩，無死放心
當然喺我心目中1故事就算未有0都覺得最神

之後果d有時間先再玩

一開始已經全個組冇人企喺佢嗰邊 個個拎佢同桐生比較 再加埋辛辛苦苦搵左三千萬幫個妹醫病原來到頭來都係假嘅 最後連個妹都死埋
咁樣都唔黑化得咩

咪就係

真女主角

老實講 極既錦山 我覺得係成套極最現實嘅人

私心share 下 成首歌好貼合錦山心路歷程

我覺得黑化好合理
兄弟情係兄弟情 但佢都入撚左去10年 自己就日日比人拎佢同佢比較比佢踩低 就算桐人本人根本唔係咁諗唔係咁嘅人 錦都再感受唔到啦
如果桐生日日仲係佢隔離佢應該就唔會黑化

到底點解咁似達哥

好多人唔記得左中間隔左十年
可能只係現實世界一刻間
但遊戲係過左十年 ,人會變唔奇

仲有自己隊冧堂島嘅秘密冇得講出口.....

有1先有0

我都覺得如果一開始玩0再玩1會好夾硬黑化

人中不嬲tvb級數劇情，唔係達狗玩都唔會睇，更加唔好話玩

維新

桐生真係好可憐，當工具人由0開始幫唔同人執屎執到6,最後個衰女包仲要俾人中出生埋仔

睇你對成套人中嘅劇情有幾大興趣
個陣順住由0開始玩，玩到人中3真係想死
戰鬥系統加畫質真心難頂
但係為左劇情，最後好求其推哂主線就算
去到人中4好左少少
人中5多地圖同埋mini game其實幾正
人中6就係個故仔垃圾
人中7買左未玩

人中其實做到2就想停
只係太好賣迫住做落去
3代換左編劇即刻垃圾

7都好正

真桐生一馬代代都話要收山
格硬都要寫到佢出返山

係 所以風間真係好仆街 比老屎怱比錦山 又唔睇住佢

2個戰鬥好悶得一種打法

不過演出效果上係型好多既

建議玩左極同極2先，學樓上講，一玩玩最正個隻之後你好難玩12

極1始終係十幾年前既重製，當年既劇本算係咁

真島

2個最終大佬係好型，但係中間拖戲拖好耐加上戰鬥冇之前咁好玩，打一陣我就快快手沖主線算

仲要明明係全日本最大嘅幫會會長
但落到街冇人識 D爛仔會隨街打鳩桐生

玩埋人中木村會開人中7

同埋玩完0就知錦山話殺人係不得跨越既底線，佢殺人個刻已經唔同左

PS4版0代有60FPS，極2得30FPS

根本桐生好掛住東城會唔想收山
但又想負會長咁大責任
如果真係金盆洗手嘅人就算東城會出咩事都真係唔會出山啦

其實桐生都幾不負責任，人地第三代指名佢做會長，又求其推比個外人做第五代，第五代死左又逼大吾叫佢睇返住個東城會

成個人中之龍就係佢條仆街唔肯做會長最後搞死成個東城會嘅故事

唔怪得極2 玩極都係唔順暢咁個畫面 仲以為係跌fps
原來根本得30

玩完0兩年幾，劇情忘得七七八八，求懶人包簡介網

維基

我講嘅smooth係例如入鋪唔洗load呢D
人中咁電影化30fps我都尚算接受到 人中二冇舞者呢D風格 如果唔係30fps一定仆街

劇情我揀第一集
錦山

之前有半價

見到話整體smooth啲，但起碼戰鬥部份唔係，所以講吓

最鐘意0個快攻手mode，同久瀨大哥鬥拳好撚熱血

一定唔係玩0先
玩0先完全唔會feel到真島嗰種轉變

未出極同極2既老玩家先可享受到呢種體驗
新玩家唔玩0先，好多野會俾極同極2劇透
由其係真島同牧村實個故仔

其實真島除左0 戲份都少到hihi, 唔講根本唔會記得，成個5代都唔知死埋去邊

我好想佢地出多幾隻係剩係用真島做主角，好中意用真島

鐘意鄉田龍司係咪好重口味

0除咗save要save 2次之外都無咩缺點
玩0極12咁去個體驗唔差

玩完極12而家先玩返0
想拎埋個白金盃但係要重打legend同埋100%條件難好多

人中0真係月經

睇得出呢到好多人都冇玩(or慢慢玩)過3-5

連登人中三大錯覺
1. 0神到其他集數都比不下去
2. 3差到一錢不值
3. 真島戲份好重

End roll會完全劇透初代
記得唔好睇就得

3嘅體驗差最大原因係有比較有傷害

大把人都係0代先接觸人中
3～5畫面係舊一個世代個時又冇中文
舊系統hd化冇玩過唔奇

事實上3代除左峰義孝睇得之外
其他幾乎都係公認最差

加埋首主題
正到漏

講真其實會因為我都係0開始玩,然後極>6>極2咁玩落去都有呢種感覺。極都還好,劇情唔算太垃圾同個戰鬥系統用返0嗰個,都幾好玩,6就真係袋底泥嚟,作為桐生契弟既最終章竟然咁撚on9,極2啲劇情都麻麻,同埋戰鬥系統用返6嗰個所以都唔掂,係最後加返個真島篇講返真島同小實既結局先加返少少分。最近買咗345remaster合集但未玩,希望會好過2

打咩打咩 打咩yo

點解咁得意玩6先

本身PS4 玩左極1，2，0
見3入左Xbox game pass 唔駛錢玩下
悶到hihi
gameplay同畫面上個世代質素可以原諒
劇情又唔緊張節奏又怪，仲拎風間出黎binc

成間向日葵推冧左，諗住之後復仇會好熱血，頂個場戰鬥求其到

應該係因為6推出嘅日期先過極2

中文版出嘅次序嚟
345Remaster先有中文 但喺木村後面先出

識玩一定由1 開始
倒敘去玩先會更加感動
如果由0 開始
你之後乜都知會好悶

人中3既力也同峯都好撚型

017 都好玩

我反而最中意0嘅真島

又冷靜又夠狂

錦

0唔係得中文版昨咩🤔

玩緊極2, 玩玩下無玩

當初0代桐生最後打boss果段唔係錦飛身抱走佢，佢一早就黑化打死人
1代桐生好似好偉大幫錦頂罪，但其實正正係佢咁做，搞到錦最需要人係身邊支持支撐時，就完全無人幫佢，由其係風間大細超到仆街
而且好多人睇慣左桐生果種主角光環既強大，會話錦好廢好懦弱，但我反而覺得佢先係最人性最現實最貼地
同埋就係因為有0代兩兄弟既劇情鋪陳，1代錦黑化反而先深刻d會好似睇住佢大睇住壞咁，原版佢黑化完全無咩特別感覺，純粹一個傻鳩唔知做咩

基本上玩完0代後，劇情上1代又接住桐生同錦既兄弟情，2代又有真島線既後續，玩埋落去真係唔會失望
雖然2代戰鬥系列轉左可能有人覺得無咁好玩，但又有風化島玩算係補返數

我玩完0再玩極覺得啲支線hea 好多
但玩極先玩0應該就會feel唔到同錦山反目有幾sad

連極2同6都覺得唔掂嘅話，無可能接受到3-5

我就是人辨

極2無計，佢個打鬥系統同6一樣爛
不過3個打鬥真係曬時間，無限格擋

咁掉返轉講 0係幫錦山洗白
極1就係補完返點解錦山會變黑

如果咁計 咁PS2 嘅1同2 就慘不忍睹
不過我個人覺得舊版2 都幾好玩
起碼有新星町 有通天閣

反派黎計淨係三個若頭補佐已經贏哂
配角阿錦立華小實佐川又寫得立體
人中1吹到堂島組同風間老爹幾勁幾勁
去特顯堂島之龍個朵有幾響
但又無實質例子去佐證
0終於補完返全盛堂島組有幾勁
風間老爹幾撚陰險玩手段做造王者
遊戲前傳黎計得MGS3有得一比

用棒球扑同舞者轉圈圈好爽

極2出咗pc版

係

真島操作上勁過桐生好多

棒球棍好似開無雙咁

單挑用幹架師啲連hit多到

極2有風化島最撚正，
d 囡囡又靚

火爆浪子好勁喎

dame dame dame yo

依排先開左人中3玩
個節奏都唔知做乜
玩到去要返東京
一面就話要趕飛機 一面又要陪d o靚仔打棒球 捉依因 捉狗 買送 打極都未飛到

佢呢集個追逐好反智 同埋唔知係咪我錯覺 3啲敵人啲格檔係勁好多

火爆始終太慢，對比真島大棒棒又快又高功又大範圍

舞者先勁 轉幾嘢死晒

但玩完7，我又覺得春日鳩下鳩下幾好笑
桐生嘅形象搞笑唔到，反而春日就無乜違和
例如掃地機器人、動物園表演、第100次見工

好想佢人中8用返春日
7個結局，如果講Tommy失左蹤
計得票率，議員個位應該係春日頂上

想睇春日點樣飲飲下酒
同大家講自己當選做左議員

可能我唔識用成日卡下卡下

桐生既認真撚搞笑都好正

拍肌肉照、買咸書

都係嘅
但春日個形象滑稽啲

人中0 當年為左佢買機

唔係錯覺
3啲敵人連卒仔都可以擋你成套連技，啲boss勁高防
唔使攞0 極比，淨係4已經屌打3

終於開左人中第3集玩

但d畫面，動作真心頂唔順

諗住盡快知道個故仔就算數

有冇人知如果淨推主線既話，幾耐可以爆到機？

玩人中最憎3，卒仔都係咁擋，仲勁過葉問。
玩到4仲以前惡夢完左，去到5 d卒仔又係咁擋

我2日

快手推主線睇故仔, 十零廿個鐘應該夠

嗰陣玩完0,1,2 極, 都係頂唔順人中3個畫面, 拿拿聲打爆就算

我最鐘意用狂犬，用刀格反同打虎一樣咁爽，但係勁難捉個時機

由其係玩過0同極2風化島，就會覺得人中3同4個公關經營好垃圾，完唔想玩

係唔係真島同按摩女女果代

0同極係最近先有
3好似已經係ps3時代產物

有冇人覺得審判之眼正
人中6既完成版畫面靚地圖靚戰爭爽
故事同人物塑造都好好
除左最終boss冇詳細講之外其他角色都寫得好

我
最近玩緊覺得個劇情算好有張力
同埋成個神室町有好多人可以互動做朋友，有投入感好多
最後仲有溝女啲故事都唔馬虎

呢隻正呀

如果人中維新重製就正, 就算唔整都出返中文啦

最唔明都係點解要將極同0個戰鬥方格換曬佢
明明換風格好玩到傻

最返啱啱玩緊人中木村係完整版既6既系統，戰鬥好玩左好多，劇情暫時都okay。不過我唔鍾意佢太多拖時數既小遊戲，跟蹤個啲。

玩緊日文版覺得唔錯，可惜劇情唔太明
唔鍾意刷就唔好買
小遊戲比其他集數難又冇作弊道具，講求個人技術

個陣玩到劇情就係邊玩邊開youtube字幕睇

人中最好玩係支線

見參+維新就算唔重製就咁同梱出中文版都一定好賣過3-5合集，維新普遍評價都係排0後面，港台一定勁多人買黎J

跟蹤真係遊戲敗北
悶撚到仆街

人地mod得好正

力也唔應該寫死

2日 得十章

支線之龍

有時明知啲支線係中伏都會照做

最後真島撞番盲妹唔認佢嗰下幾感動

真島條線先係真。主線

最百感交集嘅Boss theme
久瀨真係好有魅力

去到極2最尾錶帶個位直頭正到不能更正

肯出中文就算唔重製都一定買

人中北斗都有中文, 呢隻反而唔出

真島明明嗰時已經同扑美麗結婚

呢到睇到屌左

邪教任最正

有作弊道具但D道具係要大後期仲要刷雙六
我只用左麻雀果個黎解好友任
無人機難到仆街
呢隻之前特價中文版百2蚊買到
做咩咁睇唔開玩日版

個編劇食屎大
另外白峯最後boss 太易打

0就係成個故事軸嘅序章
仲有可以體驗返80年代末嘅日本係點

就係想中伏

日版維新
木村買初版繁中實體碟

3 我狂用投技黎打

德國媒體jpgames.de近日對《人中之龍》系列製作人佐藤大輔進行了採訪，訪談中他提到希望去做《人中之龍 見參》《人中之龍 維新》兩款遊戲的英文本地化。

佐藤表示公司從《人中之龍0》開始，就想要把這個系列推廣到全球，在這之後一直沒個理想的時機去推出《見參》《維新》的英文版。在他看來，《見參》《維新》的動作設計是系列中最棒的，不過《維新》是一款7年前的遊戲，《見參》就更為久遠，所以要做就需要投入額外的工作量來進行重新製作，不能簡單移植，所以做其他語言版本的計劃很難決定下來。

佐藤大輔曾於2019年在台灣舉辦的PS4《人中之龍5》發售紀念活動中透露自己想做《人中之龍見參 極》，也同樣想實現中文與英文的本地化。希望世嘉能夠早日將這兩部“極”的開發提上日程。

係巴哈人中版見到，如果真係想整“極”真係等耐d都唔介意

我估好多人都係咁打，所以果時玩好怕係街比爛仔撩交打，又要load戰鬥畫面又打得耐

唔好好似6同極2咁好似滑雪就得

但係前面個鬼佬難打到仆街，係咁比佢射

後尾學左反擊技就易玩了

同埋 不斷R1+ ×

大隻D嘅卒已經投唔到

公認峯係歷代最強wo

玩完人中7 先入坑玩返人中0
人中0最後結局哭能咗

真島依條友真係正撚到傻
係真正嘅男人
玩人中7個時仲以為佢係十惡不赦壞人嚟

前邊打果炸鬼佬難搞d

回合制

0個真島線寫得好睇呀
講番遇過啲咩人同經歷影響到佢咁
初初以為真島係痴線佬
原來有背後嘅故事
別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿

剛剛由玩完0,1,睇完2-6,再玩埋7

其實佢後面認真起黎都一樣咁型，不過如果可以補完埋佢同桐生既故事就好

人中0.5

慢慢變成堂島之龍同鳩野狂犬
諗起都興奮

人中零 牧村實已經冇得輸

如果嶋野唔叫真島去殺小實，涉野係咪一早捉到小實，堂島做埋3代目

0雙角色人龍傳統黑道劇情(key尿),又有真黑人感情劇情(真島)2樣都出色
極2既東西大戰都吸引,但轉左戰鬥系統
key尿閃個下好似滑水咁,動作又唔順

玩多次咪得

殊樂咇咇

太撚樣衰，唔掂

劇場唔錯，加上有木村真係好似一路打機一路睇劇咁

動作，極同打鬥動畫華麗
同意巴打講個句係人中6engine既完成版

所以我覺得人中木村被低估左

真島真男人。

零代戰鬥同劇情都係咁多代最高分，雙主角每人四種攻擊模式，八種分別都可以代表桐生嘅無敵打手形象，而真島就有充滿各種花式嘅特殊攻擊。同時敵人花招都幾多同用心。而劇情雙線去為空白的一坪同建立黑道中嘅地位，同時確定自己嘅生存方式。真島不冷血殺手劇情神就唔使講，桐生線立華嘅故事都好感人同熱血。描繪咗作為黑道超人嘅桐生都有平凡嘅憧憬，以及力所難及嘅事。而且人物同故事都拎到平衡，唔會有為打而打，或者為轉折而轉嘅感覺，呢點除咗第一集可以比之外，之後(前)嘅都做唔到。

好多佢自己攞唻。
成鳩日懶仁義，但對東城會非常不負責任

0個時佢得20歲左右咋放過佢啦

Steam版無中文你地點解決？
唔想硬食大陸補丁

玩英/日

湘南乃風「バブル」
主題曲+mv都正啦
幾有紙醉金迷,燈紅酒綠,夜夜笙歌嘅feel
同八十年代日本泡沬經濟match 晒
果陣嘅日本真係勁

xbox gamepass 好似有中文

Steam 345同7都有官方中文，0極1極2未睇唔知有無

如果寫澀澤目標唔只係做若頭會更好
理論上如果澀澤殺死桐生同真島無搞事
堂島宗兵升做三代目
澀澤就變第二代堂島組組長
其實可以寫到佢野心更大
想殺完桐生再殺埋堂島宗兵自己做三代目
咁更加符合龍會不斷向上爬上位嘅特徵
不過咁就無咗爭堂島之龍嘅宿命感

等緊4k 版木村人中

唔係澀澤，而係久瀨取締風間，三個人勢力原先最大係久瀨拳王會(最多手下)，之後係泰平一家(搵錢最多)，最後先到澀澤。唔係有空白一坪，以及久瀨犯錯，三大頭中佢係最少機會嘅人。

玩緊人中3

d畫面真係頂唔緊

而家唔做任何支線
唔玩小遊戲

狂推主線

人中3最垃圾
好似玩緊育成幼兒園咁
我都係淨推主線推到結局

想棄
但又唔想放棄任何一集

人中0劇情真係冇得輸
果陣為咗白金連 花牌 都學埋點玩

玩到燥咗
心裡邊暗屌邊玩

爆埋佢啦
狂推主線唔會攪好耐
其他集數好玩過佢好多

極2嗰陣應該己經離咗婚？

玩到人中5，第2部

我指最後澀澤可以寫得再狠毒啲
寫佢想借埋真島手做低堂島宗兵
佢再自己上位做第二代組長圍日俠聯
0嘅劇情容許佢嘅終極目標係三代目而非若頭

係 但可能想講盲妹先係最愛

5對比3同6真係好玩好多

花牌真係點都學唔識
分唔到啲圖案
鳩㩒到湊到牌型就即刻不叫牌
贏一場就割禾青慢慢磨到賺夠錢

不過極2有間接相認，都好啲

實妹咁蠢架話明對方係單眼都估唔到

Boss 同街邊d 人一樣難度

一開始舖排到全世界追住「空白的一坪」擁有者牧村實嚟打

最後牧村實去到堂島組自己送上門
同堂島宗兵要求用「空白的一坪」擁有權交換三個若頭條命時

宗兵一句說話：其實殺咗你 掩蓋「空白的一坪」的事實就解決到
之後就開槍隊冧咗牧村實

中間完全無轉折位 搞到一開始啲背景設定好似多餘咁

玩0最後玩到眼濕濕
有冇人一樣

0最尾桐生打大佬果度啲動作smooth撚到
我覺得係全系列最撚好
之後極2個story短撚到

係stream 玩0 玩左100小時
2個月後再係Xbox pass 重玩都係玩得好開心

好想有另一隻遊戲比到我同樣體驗

成集都係孤兒院班細佬

仲有麻雀要一條龍同立直一發食糊
玩到人都顛

根本係孤兒園育成game黎

拆完間孤兒院 開頭以為係桐生一條友好熱血咁反擊 點知個劇情狗血到
個章節唔多就唔好寫咁多細路既劇情啦

唔係喎咪就係因為依樣野，所以一開頭佢就想殺左牧村實囉。佢由頭到尾都係想殺左佢

由頭到尾想帶走佢本人既，只有世良風間派、同尻野派。

黑豹先係 sorry

30fps喎

記得要餵狗食野

我覺得成個系列玩0+2就得了 2仲要有0真島既後續

5一定好過2

3-5無玩過

5個戰鬥系統同0一樣 打落一樣爽
你當0個戰鬥風格拆散喺4個主角到用
小遊戲係咁多集裡最多

5啲mini game真心顛
可以揸的士, 賽車, 又有類似初音嘅音樂game
裡面啲街機連太鼓都有

我想問多句
乜澀澤+西谷唔係都合作要活捉牧村實？定係我記錯咗

同埋如果堂島宗兵要殺牧村實
咁嶋野＋佐川＋真島呢個組合真係成功殺咗牧村，對佢哋三個有咩好處？

好耐之前玩過 唔記得啲細位

尻野係想活捉牧村，送比近江聯盟，等佢地掌握神室町，自己就攞着數。

澀澤佢地開頭係想活捉女，送比堂島大佬升職，不過送到去大老前面，過見條女得寸進尺就即場殺左佢。

始終黑社會可以唔洗殺人就盡量唔殺，不過條女串串共以為自己有王牌，咁堂島咪出必殺技。

堂島一路想殺
澀澤特登叫老鬼唔殺引日俠聯出嚟
話留返殺咗桐生之後先殺其他人都未遲

多謝補充

人中工作室整短頭髮既女角勁過長頭髮既好多
由0既牧村實去到人中木村既翻版牧村實都係好多人鍾意

感謝兩位

成隻驚最記得就係靚仔峯義孝同埋首Clay Doll On The Cradle, 劇情同埋打鬥系統都係系列最差

有冇人玩過人中之龍 Of the End

以前係人屋企玩過一陣好尻

狹山薰出得咁少

佢格硬推大吾出黎幫自己執屎
之後仲用東城會嘅沉重做藉口打鳩佢
明明大吾就最清楚東城會有幾惡哽
如果佢0同1無企出黎介入東城會內鬥
大吾身邊起碼都有久瀨阿波野澀澤保護
再加埋大吾本身已經係東城會最強ADC
近江聯盟邊夠膽集集出黎搞事
反而桐生每次搞完事就隱世留啲屎比大吾執
根本佢一早坐正會長個位就無之後咁多野搞

要湊女

辛辛苦苦湊大個女比MK仔中出即飛
自己就被迫隱世
一早聽久瀨講唔好搭隻腳入黑道世界
依加已經撈地產撈到風山水起

會破產

0 boss戰太垃圾

打老鬼淨係用反技，幾刀捅撚死左佢

泡沫爆破撈不動產收皮

去到桐生個種等級
我prefer佢坐十年比人沒收財產多過泡沫爆破

地產

5啲遊戲內容真係多得嚟又好玩
又可以係北海道山區打獵
用遙玩偶像又係突破嚟
講真唔計劇情，0同5係我最愛

0係最好玩
買P4都係因為人中
玩完7之後等到宜家...幾時會有新作...好想知係咪又RPG玩法

其實人中木村都唔錯的

自己特別鐘意既集數:
見參, 維新: 有新意, 好玩, 無左個死唔斷氣既東城會劇情都好睇
0: 同上, 另外特別鐘意佢1988泡沫經濟個氣氛
5: 先唔理個劇情 不過內容真係超豐富, 同埋品田呢個廢中雖然同黑道主線好夾, 但係佢一個乜都唔係既廢中掙扎求存既故事我好鐘意
7: RPG唔可以話好成熟有好多改善空間, 但玩落開心, 同埋鐘意春日同埋佢班on99但又好有義氣好熱血既同伴情誼

維新出返中文就好了 利申第一隻接觸既P4人中就係維新!

7有冇地方留伏線
講8會點？

有啲冇解嘅迷
我淨係諗到偷單車客呢啲細事件

啱呀
玩人龍其實最開心係做埋啲on9野
主線都係是是但但玩
所以第7集其實算出色

最鐘意玩sex phone同四驅車
好鐘意見到桐生中伏個樣

有時玩啲ON9支線玩到唔理主線

我都覺得維新就算只係出返中文化都已經好打得
劇情又OK, 系統又好玩….. 無中文真係好可惜
如果見參極化真係諗下都J死人

想問下你地講個隻木村版係咪即審判之眼？

係 維新出中文真係會買返!

係呀 審判之眼 依隻用新engine畫面靚 故事都唔錯成套日劇咁

見到神室町都唔開胃 幾好玩都冇用

你不是一個人
好man

咁無可否認神室町真係玩到爛咁滯 所以人中7個橫濱真係好有新鮮感 雖然我唔係RPG向 但玩落又唔錯

等ps5版

講執屎大吾同桐生都係50／50
你老味設定話大吾聲望同能力好高
玩完345我真係睇唔出邊忽高

打公認最弱主角品田都唔夠抽
你話打完兩個人企喺度扯蝦都算
俾人打到跪低

第三集一開波中槍訓撚到尾
第四集折墮到要揾黑警做生意比桐生屌到開花
第五集搞空城計搞到咁撚柒要桐生執屎

我印象中大吾都係扮下野跪低話: 你都有啲料到咁, 轉個頭就起返身好輕鬆咁樣, 反而品田就即刻攤低唔郁得
遊戲設定你要打個BOSS, 但過場都睇得出大吾有留手既

不過講到大吾好有能力好有人望但係劇情一啲都無表現出黎, 呢點我好同意

有
春日選議員輸俾Tommy
但Tommy殺完人就失左蹤

孭唔起不動明王
最後仲執埋東城會變保安公司

Well, 1~3既時候, 內鬥到啲大幹部唔係死鬼晒就發現係內奸
如果佢唔係堂島宗兵個仔同埋四代目保佢上位, 其實係一個咩實蹟都無既二世袓
俾著係我可能都唔會服佢
摺左佢都係好事黎既.....

東城真表示

狹山我都鐘意，好似生化ada個類

咪係，個仆街稔洋唔識諗，攪個remastered all collection ps5

真 其實最撚大問題就係風間

人中之龍

冇玩過依個系列
見到steam有0, 是否可九衝？

可以

0已經睇得佢幾攻心計
雖則係三巨頭做佢入獄
但佢一個反手利用立華同桐生做低成個堂島組
世良上位佢自己就做幕後大佬升做直系組織
桐生都話自己唔會行風間嘅極道

其實佢自己都認佢唔係好人
嶋野幾攻心計大家都有眼睇, 做得嶋野既死敵都唔會係咩善男信女
只係佢做左好多衰野但係又會做返啲好事補償下, 同埋由桐生視點美化左佢好多

唔會啦，我當年玩原版2已經覺得條友好型好霸氣
同埋佢最終章救妹果段大洗白係令好多人對佢改觀
所以點解人中7當時未公佈主角，好多人會估/希望係佢接棒

其實連第一次見嘅伊達都估到桐生幫人頂罪 風間用屎眼諗都知佢一定係幫阿錦啦
根本就特登想撚鳩阿錦先話開個組比佢 結果玩死咗自己

要忍受無官方中文

0同極1都係佳作以上可鳩衝，可能之後會補出官方中文

簡單講嶋野係真小人，風間咪係偽君子
殺完桐生父母收養佢咪又係想贖罪
而且我覺得佢作為一個義父角色都幾失敗
我好記得由美比堂島捉咗，佢自己都同桐生講“堂島要既女人就一定要得到”
即係佢都好清楚係就快比人女女女，但佢夠膽死同桐生講唔好衝動，等佢派人去處理，大佬等你搵得人去都比人中出幾連發了
而桐生同錦好似我之前咁講，桐生要不是有錦又係一早黑化咗，錦就直頭黑化埋，一個無學壞又同佢無關，一個學壞佢又無理
就算桐生視點想點美化佢都好，都feel唔到佢係一個好“老爹”，反而有玩人中7既話荒川真係完勝佢

雖然係極加上去既補完設定...不過比個組比錦山, 但係事旦篤啲濕9部下比佢, 真係唔想佢想點
話就話孤兒院係佢對啲細路有愧
但係佢可以為左救桐生唔要一隻腳, 有閒錢去資助柄本醫生, 但就無錢救錦山個妹, 由美比人侵犯又話等我派人搞.....講到尾都係偏心桐生一個

佢係撈黑既殺手, 攻心計無問題, 做完衰野想做返好事等自己感覺良好啲都係人之常情
不過講到佢好人格高尚就真係不必

其實要頂包，一定大把選擇
點解要係上位嘅桐生同身邊嘅春日

其實人中7係邊個編劇?
係咪同6同一個?
人中7又寫得唔差

桐生係幫兄弟頂姐。春日就唔知

人中既中文係sony自己釋點會放比你係第二個平台賣

人中7同 345都有官中，所以滿懷希望

成日皺眉頭chok樣

Microsoft store有官方中文
steam冇

叫啲細嘅去頂咪得

捱得好辛苦，終於爆左人中3了

o>達, o>達
個戰鬥系統垃圾到on9 d敵人無限擋
同埋劇情 同人中6差唔多
用孤兒院細路黎拉長gameplay
唔係要追哂咁多集都唔買

4 係另一個世界

我有玩PS3版
就算唔計用依家既標準黎睇返10年前既game, 當時玩3都有啲覺得要"挨"
但係更加早既見參又無呢個感覺... 總之辛苦你啦

4係成個系列中唔算話係好正, 但係個人係幾鐘意既
總之點都唔會有3咁難挨

玩完3 玩4會覺得好好玩

一開頭覺得佢好煩同On9
但玩到後面覺得佢真係一個男子漢
同埋佢真係算睇住桐生成長

由互相憎到死變互相尊重但兩個只能活一個
仲教曉桐生永不言敗，不屈，信念，覺悟
無久瀨就唔會有堂島之龍
雖然佢一場交都無贏過
但完全唔覺得佢柒
反而仲越戰越勇，越打越真男人

下水道出場型撚到，好似騎住馬ge將軍

件衫咁易扯爛

最後果下虎落黎

流氓嗰招反擊技其實都幾似虎落
升滿combo最後踢完再翻身壓落去又係同堂島之龍一樣

SEGA剩番嘅牌真係冇幾多，成日都要人龍系列去打救，PS5 SEGA又會整隻咩人龍做頭炮？係人龍8定係維新之類嘅外傳式作品？

希望維新會有中文版
故事同op都超正

個時只係覺得條友好煩，狂出場無贏過。

但係最後睇到佢都係個重情義既人

個劇情永遠就係邊個個仔原來係身邊邊個大佬生

個主角原來又係邊邊個大佬個仔

之後要搵嘅人竟然又係失散多年嘅兄妹

當然全部都係臨死先知

劇情老撚土到

作首歌先啦

維新玩杏南真係又愛又恨

我連日本舞幾經辛苦都過到
就係介抱過唔到所以白金唔到

反而鼓動芸者過3萬真係大叫一聲

玩咗20次過到 youtube都有好多片
細心心主要打上面𠴱行字
要打哂佢成行字，如果唔係你去對面會食中

當啲字唔向你方打可以儲氣打中4次核心
約3次機會之後又打字

我爭武器、 惠比壽帽子、印、精進目錄
真地獄開始

淫中7好玩？岩岩先入左pc版

有冇人鍾意玩人中5 揸的士
仲可以用的士出極

啲競速任on9
電腦點都追到你

留返個極係last lap直路就贏硬

反而我覺得載客任去到後面變文字任on9 d，開頭玩模擬的士揸車幾過癮

我就最鍾意5，最差就3
其實除咗3，每代都好玩

如果計埋外傳，我最鍾意係of the end

其實有好多好嘢，Sega自己唔珍惜
以前DC隻 Sonic Adventure 好正，而家一路都出唔返

櫻大戰又係，咁好嘅ip 出隻咁嘅野出黎（唔係話好差，不過絕對唔係好咯），就算出櫻大戰極1-4都夠搵一筆

仲有光明與黑暗，重製3部曲嘅呼聲咁大，戰棋類出得好係唔會賣唔出，睇下隔離隻風花雪月

轉彎冇打燈要扣分，刹車踩得急個客會嬲嬲，停車唔啱位個客又小你，一馬哥揸的士呢個支線任務的確幾過癮嘅！

有無人真係全白金
打麻雀 捉棋果啲點過

風花雪月好似好好玩 想試下

櫻大戰係好玩 但有啲平淡 內容唔夠豐富 我覺得個對話系統幾好玩又搞笑 但戰鬥系統真係麻麻地

其實關唔關制作團隊同制作人嘅事？SEGA好多有能力嘅制作團隊同制作人走嘅走解散嘅解散，而家SEGA除咗人龍studio,仲有邊個制作團隊同制作人有本事造大作吖！

仲有撞車黨衝出馬路屈你扣分

5嘅final boss真係搵條蛋散

Boss出得唔好就係出件更柒嘅
雖然桐生受傷 相澤起碼堂堂正正打
而且佢自己一個殺入東城會總部都有啲料到
6嗰件又call馬又人質

麻雀有打開冇難度
花牌先難
不過拎到白金係幾有成功感

我覺得究極鬥技先係最難
捉棋可以出貓

花牌鳩禁都過到

人中北斗個賽車更加正, 唔信玩下

0個首歌loop左我大半年

大家鍾意成個系列邊幾首OST

下面嘅YouTube Thumbnail有劇透，請小心

好，爆埋5開北斗黎玩下
隻北斗買左好耐都未開盒

鍾意sunshine首歌

PSN特價 唔洗100蚊就有得玩 抵到爛

個人幾鍾意人中5最後boss個音樂

究極鬥技亂鬥6點過

啱啱玩完0，最後唔明真島

真島返去嶋野到，暗示左嶋野同近江串謀件事黃左。所以真島先話要佢做決斷。

如果真島死左，咪姐係話嶋野係二五仔囉，加上佢需要真島依隻棋。

另外桐生個到係第一集opening 已經講左

[League of Legends] [429] 科興疫苗啊

成班垃圾係度玩奶共騰訊LOL，入去屌柒佢哋

比嶋野玩咗一大輪，仲番去? 仲冒生命危險比佢交代。真島要上位既跟世良搵食，世良都實收佢嫁

同好~人中5我最愛

[League of Legends] [429] 科興疫苗啊

成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢佢地

0 好玩就肯定
仲可以駁番去2 度 既牧村實劇情
1245 都正
12 係個故事既底
45四主角 劇情好豐富
幾中意品田條名古屋線
仲有秋山成為傳說都好型

人中順次序玩 按佢出既年份係1234506 咁玩
3 就真係差d

除左主線 人中d 小遊戲支線都好好玩
0 可以見到細個既大吾同龍司
究極鬥技都好玩
解到白金幾有成就感
123450都白金晒 而家解緊6
諗緊入唔入7

咁多集最難既關口係
極1 既最難難度既槍戰

6我淨係掛住係尾道食野

0 故仔一流

男人既浪漫

因為佢要揾返自己結拜大佬呀成套野都係講依樣，所以佢先唔走

所以真島好有義氣、為兄弟咩下把位都做

爆咗主線之後,
玩到去亞門丈果度, 棄咗game

所以話真島真男人

3前半主線要個個孤兒劇情都要做任務好趕客

我玩咗18粒鐘爆

其實話風間幾出色只係講佢作為黑道有幾出色
開孤兒院純粹係有啲似「積陰德」
唔係話佢完全唔重視啲細路，但係作為一個照顧係組裡面嘅錦山同桐生的監護人，只可以話風間冇咩做過野
但係桐生佢地係發自內心當風間偶像，所以咪成日講到風間好似係大好人咁
講真我覺得柏木先係最照顧阿錦同桐生嘅人

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

屌數數下真係好似集集都係

0:牧村實個大佬原來係立華
1:遙原來係自己條女同其他人生既女
2:原來自己條女係final boss個妹
3:無(好似係)
4:同秋生打茄輪條女原來係冴島個妹
5:一個九撚唔搭八既東城會靚仔原來係近江聯盟個大佬個仔(呢個我唔打爆機真係無可能估到)
6/7:唔洗講啦

但偏偏無呢d垃圾論理關係劇情既第三集係公認劇情最差唔係有個高人氣反派峯義孝幫手頂頂呢集比人屌得應該仲甘

以小遊戲黎講真係唔算小不過我自己鍾意遙果隻音樂game多少少

事實係3以劇情黎講真係麻麻地，無乜高潮位

其實3 個故仔好短 所以唔太痛苦
不過個故仔有啲悶就真既好長氣

第四集有咩評價 無乜人講咁

推push

對比第三集好左
可能因為故事短仲要分4個主角，所以冇乜突出之處

個人覺得係秋山條line有趣d，其餘3個主角真係冇咩感覺

之前係唔係有隻人中喪屍？
之前錯過咗，應該無機會可以玩返

得ps3版

最鐘意玩夜總會

人中0 究極鬥技 同 小遊戲 都好難搞

果隻其實唔差，幾好玩
至少我覺得好過3

集集都出HD
係無出呢集

pc 撚冇ps4, 啱啱爆左機
真島個結局寫得好好，感情好真緻
為左令小實有更安穩嘅生活，冇同佢相認，唔怪得玩家話佢真男人
男人老狗都睇到有啲眼濕濕
呢隻game 地圖整得好靚，俾我地睇到1988年已經咁靚
小遊戲同支線又多款有搞笑有熱血有感動嘅時候
特別係風化島好玩到一開始玩真係玩到主線都冇推落去
買左pc xbox game pass 玩，而家仲有人中3-6出左冇耐

CHING恭喜入坑

如果鍾意人龍將來可能入手部PS5 玩人龍最新作

應該會入手ps5啦，呢個系列真係好吸引
特別而家冇得去旅行，當日本街頭模擬器玩一流

如果用新engine remaster就好

PC 出咗 人中之龍 6

見pc出咗第6集買黎玩下，用緊1060點知較低畫質鎖30格都係lag到仆街，同一隻engine明明之前玩極2同7都順
人中6真係寫得好差

打完5,準備打6

1060都唔夠玩6?
屌我都係用1060，最衰而家又d礦佬炒貴晒d卡，換唔起